有無人申請左金管局MT2019？

十月中deadline到依家都無聲氣想知其實係咪已經收左皮
有無巴打已經收到通知去下一round？

推，有無其他人有申請？

通常唔會揀deadline廢j

利申：做過

我九月已經submit左application
有無咩可以share？

有同事以前MA 做MT
靚女+英國某名校law grad

見到網上有d post都係話大把劍橋牛津畢業生爭

咁人地真係肯比連登仔FG價

你同事有無講裡面點？點先入到

10月25已經出左email for next round

原來一早已經有通知
睇黎姐係我已經無望了